應承你下個聖誕唔好再做雞

我快閪比人屌到發炎

Dhiwmaoalajak%]€\.£\=‘xjaamakbxgHHXF7/‘sq

宜家排緊急症 你問我答

笑笑笑

你點會係雞呢
雞明明係講人人都有得屌
但而家我都冇得屌

你收payme 你比錢就有

點解d 141一日接十幾二十個都未發炎
樓豬做一日就發炎咁渣ga

抑鬱的十二月

俾人偷偷地除套，染性病